【肥瘦對決投票】呢個女仔肥瘦前後 邊樣靚d

而家(瘦)

以前(肥)

唔算好肥嗰d19嘢唔使講㗎喇

食過我的精 佢就返唔到轉頭

最鍾意啲女瘦到見骨

最鐘意d女得返骨

以前好睇啲喎
個人精神好多

同事讚佢瘦咗靚咗嗰陣

好似點答都係傷害緊人
唔投了

厭食症好多時仲會俾唔熟既人屌浪費食物
會好大壓力
好難同唔熟既人一齊食飯
拒絕幾次人地都唔想同你熟
逐漸無哂社交

太瘦

個樣已經有唔健康既FEEL

佢唔係要瘦 係要做運動
咁瘦d肉都拋下拋下咁